我有個痴線flatmate 點算好

是咁的
小弟喺外國讀書
今年我就同三個香港人一齊住
諗住大家喺外國可以多個照應
點知其中一個flatmate係痴線嘅
有一日
佢沖完涼
圍住條毛巾續間續間房敲門
叫我地望住佢
我問：你做乜尻呀
佢話：你睇唔到我震波咩？
之後佢仲要露出一個淫邪嘅笑容
仲有一次
朝早六點幾走完火警演習
完左就一齊返flat啦
Flatmate A話要去廁所痾尿
咁我同個痴線flatmate都要去
佢就爆左一句：不如我地三個一痾吖
我同flatmate A都嚇到呆撚咗
之後flatmate A同我講話痴線flatmate試過襯佢沖緊涼嗰時敲佢門同撞佢門
仲係咁叫俾佢入黎
之後又突然間喺度尻笑
我嗰一刻feel到生命受到威脅
有冇巴絲可教我點做
利申：勿相認

痴線佬出沒 有無得搬走？

痴線過佢就無事架啦

有呢啲痴線佬一齊鳩fing 白痴下先開心

同你玩下姐

除非試到佢係基就擔心

最多下次唔震波比你睇囉
小氣撚

被插前插佢屎忽先

點先試到佢係基

試下插佢屎忽 唔反抗咪就係基

我以為係呢個

我呢件事係真實存在架